[集思廣益]點去白頭粉刺？

好撚難搞屌你老母
又唔係紅，又唔會變暗瘡(寧願變暗瘡之後自己好返)，又唔痕唔痛，on99，生都生得on9過人

網上又話乜7角質層又太多油脂，咁即係應該點樣搞

純速沉底

魚膠粉敷面去粉刺

拎刨皮刀

酸類產品

外用A酸
果酸
杏仁酸

深層清潔

搵醫生